有冇巴打諗住join我上廬山修綀，備戰廿三條

我要令廬山大瀑布逆流

矮仔join

記得帶埋件聖衣

記得帶蚊怕水

聖鬥士對決嘅勝負唔係取決於聖衣，而係小宇宙

香港社會運動需要轉型

為咗抗衡中共而深入支那都冇得屌你
但係依家你未上到山個可能個肺已經白咗
紐約話隨機電話抽樣驗有兩成人有抗體
中共話佢哋已經成功抗疫
你自己諗